其實今日三點後嘅警犬係唔係轉咗做中國公安？

點解同朝早嘅處事手法完全唔同 變到好暴力好殘忍完全冇當過我地係人

利申喺屋企睇直播

你當人狗 人哋點解要當返你人